一個人搭的士坐副駕駛座會點？

如題

成日想試但又唔敢

去和合石唔該

我後面仲有兩個朋友

想睇的士佬咩反應

白花油王子顏福偉

要負責比錢

諗起呢單新聞
當年笑到仆街

中年的士司機在載著5名乘客時，涉嫌一手握軚盤，另一手在大腿內側活動，令鄰座任女護士的乘客大驚報警，的士司機因而被控在公眾地方作出猥褻行為，惟他聲稱因生皮膚癬搔癢，又指女護士誤認安全帶為陽具，但女護士卻一口咬定「100%係陽具」。
裁判官今裁決時，接納女護士的觀察，指女護士每週為多名膀胱病人清洗下體，因工作緣故，看得較多性器官，認為她不會認錯，故裁定被告罪成，押後至本月21日判刑，以待驗尿、精神科報告等。

裁判官吳重儀又稱，一個神智正常的司機無可能駕駛期間，不為意褲子褪到露出下體的低位。

被告李國成，40歲，被控於今年7月5日，在其駕駛座露出陽具。

被告指事主誤認安全帶為陽具

控方案情指，當晚約6時，被告正接載5名女乘客，當中包括三名成人及兩名年約三歲小童從觀塘駛往土瓜灣，被坐在司機位鄰坐的女乘客（40歲的女事主）看到被告當時的褲子褪到臀部以下，露出大腿及臀部，陽具則擱在褲面。

辯方律師在庭上卻道出另一版本，並稱被告因全身生癬，案發時褪下短褲搔癢，女事主只是誤將安全帶當作陽具。任職護士的女事主曾激動反駁，聲稱她目測李的陽具長約10厘米，跟褲子和安全帶的顏色完全不同。

官指女事主工作關係看得較多性器官

裁判官吳重儀裁決時指，女事主是有經驗的護士，每週需為約20名膀胱病人清洗下體，因工作緣故看得較多性器官，不相信她會將陽具誤以為安全帶。至於被告的褲子褪到臀部以下，吳官認為若因生癬而用手搔癢，實屬無可厚非，但一個心智正常的40歲的士司機，不可能「唔覺意」將褲子褪下而忘記重新拉高褲頭，從證供分析，李應該在上客前已褪下褲子，即使無證據顯示他手淫，亦屬於猥褻暴露私處。

辯方求情時解釋，李患皮膚癬多年，駕駛的士每月賺7000至8000元。代表律師稱本案有別於同類案件，李沒有刻意露體引起女事主注意，亦沒有主動靠近她犯案，吳官聞言反駁說：「坐隔離仲唔夠近？」，又問辯方：「佢精神有無問題？無問題做些咁嘅野？」，決定先為李索取2份精神科報告，加上驗尿及背景報告，還柙至本月21日判刑。至於李案發時穿著的短褲，現列為證物，判刑後會歸還給他。